覺唔覺一個女子 個唇色 好緊要

有搽唇膏同無搽個樣真想做差好遠
有無手足同意

5 號

5>6>4